呢部咩車嚟

Gumpert appollo

Gumpert
間車廠好似好新
應該10年左右

比香港人買咗成間廠 之後啲車好型

抄蓮花???

邊忽似呢請問

德國佬做唔掂執笠，之後比當時既香港代理買左

宜家Juno老豆又好似玩埋一份

In SPS, we trust

其實appollo 幾錢部？

7百幾萬同部大牛差唔多 不過買佢都要睇下身高 太高唔得

淨車價都700幾？
大牛出埋牌都係800左右

7百幾萬好似連税

當年定價20萬歐羅, 700萬係連稅
用audi 舊4.2計+兩個turbo
有650/750/800匹三個setting
800匹可以做到0-100 2.9s
跑 Nurburgring 同 amg gtr差唔多快
成架車設計完全係為左空氣力學
你可以話佢肌肉, 有人覺得佢冇美感
車重只係1200kg

利申: 坐過上車一次

宜家就唔指7百萬
屌曬巴

個鬼佬老細剩係識機械野唔識做生意所以咪執笠

屌巴幾時有時間帶小弟坐下

同問，屌哂巴🙏

坐過，一D都唔舒服，完全落場格，想聽歌都冇得你聽，俾我揀一定要LP700 呢部嘢問左二手價都600幾個

最舒服果架超跑應該係lp610
interior 又靚

同意，F12應該都舒服，利申未坐過，齋睇覺得舒服